Can you hear the people sing?

Singing a song of angry man

Do?

希望個post沉

Do

Sing together

It is the music of the people that will not be slave again!

When the beating of your heart echoes the beating of the drums